近年冇人再提地產霸權

果班人係咪上哂車買哂樓啦
一哂岸就霸唔霸權都冇所謂啦

香港人奴性重 慣左就唔覺

果陣仲吹到好大
仲有有條友唔用地產商d service

樓市gogogogogogo

做哂低置仔啦，仲係度柒下柒下等樓爆咩

日日都有人講喎，最出名奶波魔（仲成日被屈毛）

又地產霸權又150 又共產黨打到黎又宮商鄉黑，根本屌唔曬屌唔切

大家都慣啦

係無得避
屌都費事

習慣哂啦

淨係美心已經包辦晒半個ifc既食肆
仲未計迪士尼
酒店代工
月餅代工
西餅鋪

稻草人

其實係共產霸權